{
  "Newest": "最新",
  "Oldest": "最旧",
  "Search": "搜索",
  "Columns": "列",
  "No Results": "没有结果",
  "Time": "时间",
  "Something Went Wrong": "出了点问题",
  "Reload": "重新加载",
  "Loading": "加载中",
  "Error": "错误",
  "Warning": "警告",
  "Debug": "调试",
  "Trace": "跟踪",
  "Info": "信息",
  "Include Time Stamp": "包括时间戳",
  "Reset Logs": "重置日志",
  "No Logs Available": "没有可用日志",
  "Select Asset": "选择资产",
  "Open Editor": "打开编辑器",
  "Reset to Default": "重置为默认",
  "Invalid data": "无效数据",
  "Error with the schema": "模式错误",
  "Submit": "提交",
  "Reset": "重置",
  "Feature Info": "功能信息",
  "Edit Asset": "编辑资产",
  "Copy Asset URL": "复制资产URL",
  "Download Asset": "下载资产",
  "Delete Asset": "删除资产",
  "Are you absolutely sure?": "你确定吗？",
  "This action cannot be undone. Deleting this asset will permanently remove it from your account and may cause issues with any projects or deployments that reference it. Please ensure this asset is no longer in use before proceeding.": "此操作无法撤销。删除此资产将永久从您的帐户中删除它，并可能导致任何引用它的项目或部署出现问题。请确保在继续之前不再使用此资产。",
  "Name": "名称",
  "Give your asset name": "给您的资产命名",
  "Are you sure you want to proceed?": "你确定要继续吗？",
  "Update Asset": "更新资产",
  "No Assets": "没有资产",
  "Uploaded At": "上传时间",
  "Size": "体积",
  "Quick Actions": "快速操作",
  "Last Uploaded": "最后上传",
  "First Uploaded": "最先上传",
  "A To Z": "A 到 Z",
  "Z To A": "Z 到 A",
  "Size Small to Large": "体积从小到大",
  "Size Large to Small": "体积从大到小",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "asset's URL copied to clipboard": "资产的URL已复制到剪贴板",
  "Assets": "资产",
  "List Layout": "列表布局",
  "Grid Layout": "网格布局",
  "Upload Asset": "上传资产",
  "Copy": "复制",
  "Cut": "剪切",
  "Paste": "粘贴",
  "Open Subworkflow": "打开子工作流",
  "Node Settings": "节点设置",
  "Delete Node": "删除节点",
  "Delete Selection": "删除选定内容",
  "No content to display": "没有内容可显示",
  "Select Language": "选择语言",
  "Account settings": "帐户设置",
  "User Name": "用户名",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Failed to update the user": "更新用户失败",
  "Password and Confirm password are not the same": "密码和确认密码不一致",
  "Failed to update the password": "更新密码失败",
  "Save": "保存",
  "Username: ": "用户名: ",
  "Account Settings": "帐户设置",
  "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Documentation": "文档",
  "Log Out": "登出",
  "Personal Workspace": "个人工作区",
  "Team Workspaces": "团队工作区",
  "New Workspace": "新工作区",
  "New workspace": "新工作区",
  "Workspace name": "工作区名称",
  "Workspace name...": "工作区名称...",
  "Failed to create workspace": "创建工作区失败",
  "Create": "创建",
  "Cancel": "取消",
  "Continue": "继续",
  "Are you sure you want to delete an input or output node?": "您确定要删除输入或输出节点吗？",
  "Input and Output nodes are required for the workflow to run. By deleting a node you may cause unexpected behavior.": "输入和输出节点是工作流运行所必需的。删除节点可能会导致意外行为。",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "缩小",
  "All nodes in viewport": "视图中的所有节点",
  "Exit fullscreen": "退出全屏",
  "Enter fullscreen": "进入全屏",
  "Table Viewer Could Not Be Loaded. Check if the data is valid.": "表格查看器无法加载。请检查数据是否有效。",
  "3D Viewer Could Not Be Loaded. Check if the data is valid.": "3D查看器无法加载。请检查数据是否有效。",
  "2D Viewer Could Not Be Loaded. Check if the data is valid.": "2D查看器无法加载。请检查数据是否有效。",
  "2D Viewer": "2D查看器",
  "3D Viewer": "3D查看器",
  "Additional actions": "附加操作",
  "Enable Clustering": "启用聚类",
  "Center Data": "中心数据",
  "Your workflow completed without any output data.": "您的工作流完成，但没有任何输出数据。",
  "Please review the logs to see if there were any errors during the workflow process.": "请查看日志，以查看工作流过程中是否有任何错误。",
  "OK": "确定",
  "Output data": "输出数据",
  "Workflow Logs": "工作流日志",
  "Data Preview": "数据预览",
  "Debug Run": "调试运行",
  "Select Data to Preview": "选择要预览的数据",
  "Edge ID: ": "边缘ID: ",
  "Source Node ID: ": "源节点ID: ",
  "Target Node ID: ": "目标节点ID: ",
  "Node ID: ": "节点ID: ",
  "Name: ": "名称: ",
  "Type: ": "类型: ",
  "Debug Status: ": "调试状态: ",
  "idle": "空闲",
  "Horizontal": "水平",
  "Vertical": "垂直",
  "Layout Options": "布局选项",
  "Algorithm: ": "算法：",
  "Direction: ": "方向：",
  "Update": "更新",
  "Choose action": "选择操作",
  "Reader Node": "读者节点",
  "Transformer Node": "变压器节点",
  "Writer Node": "写入节点",
  "Note": "注释",
  "Batch Node": "批处理节点",
  "Subworkflow Node": "子工作流节点",
  "Auto layout": "自动布局",
  "Undo last action": "撤销上一步操作",
  "Redo action": "重做操作",
  "Parameters": "参数",
  "Customizations": "自定义",
  "Details": "详情",
  "No Parameters Available": "没有可用参数",
  "No Customizations Available": "没有可用自定义",
  "Customization Options": "自定义选项",
  "No Details Available": "没有可用详情",
  "Node Details": "节点详情",
  "Action Name": "操作名称",
  "Description": "描述",
  "Value Editor": "值编辑器",
  "Unknown Field": "未知字段",
  "Enter value...": "输入值...",
  "Value Editor Text Area": "值编辑器文本区域",
  "Node Editor": "节点编辑器",
  "Deploy Project": "部署项目",
  "Project to Deploy: ": "要部署的项目: ",
  "N/A": "不适用",
  "Deployment Version: ": "部署版本: ",
  "Give your deployment a meaningful description...": "为您的部署提供有意义的描述...",
  "Deploy": "部署",
  "URL Copied.": "URL已复制。",
  "URL was successfully copied to your clipboard.": "URL已成功复制到您的剪贴板。",
  "URL Copy Failed": "URL复制失败",
  "Failed to copy URL to clipboard.": "复制URL到剪贴板失败。",
  "Share Project": "共享项目",
  "Copy URL": "复制URL",
  "Share your project's workflow with anyone with the URL. This is limited access to reading the contents of the canvas.": "使用URL与任何人共享项目的工作流。这是有限的访问权限，只能读取画布的内容。",
  "Sharing": "共享",
  "Project Rollback Failed": "项目回滚失败",
  "Project cannot be rollbacked to this version. An error has occured.": "项目无法回滚到此版本。发生错误。",
  "Version Preview Failed": "版本预览失败",
  "Project Version Preview cannot be viewed. An error has occurred.": "项目版本预览无法查看。发生错误。",
  "Are you sure you want to revert to this version?": "您确定要恢复到此版本吗？",
  "By clicking continue you will be reverting to version {{version}}.": "点击继续，您将恢复到版本{{version}}。",
  "Viewing Version: {{version}}": "查看版本: {{version}}",
  "Version History": "版本历史",
  "Revert": "恢复",
  "Selected version is corrupted or not available.": "所选版本已损坏或不可用。",
  "Current Version": "当前版本",
  "Version ": "版本 ",
  "Deploy project's workflow": "部署项目的工作流",
  "Manual Save": "手动保存",
  "Export Project": "导出项目",
  "Stop Workflow": "停止工作流",
  "Are you sure you want to stop the workflow's debug run?": "您确定要停止工作流的调试运行吗？",
  "Stop": "停止",
  "Start debug run of workflow": "开始工作流的调试运行",
  "Stop debug run of workflow": "停止工作流的调试运行",
  "Clear debug run and results": "清除调试运行和结果",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Projects": "项目",
  "Deployments": "部署",
  "Triggers": "触发器",
  "Jobs": "任务",
  "Attribute Name": "属性名称",
  "Choice": "选择",
  "Color": "颜色",
  "Coordinate System": "坐标系统",
  "Database Connection": "数据库连接",
  "Date and Time": "日期和时间",
  "File or Folder": "文件或文件夹",
  "Geometry": "几何",
  "Message": "消息",
  "Number": "数字",
  "Reprojection File": "重投影文件",
  "Text": "文本",
  "Web Connection": "网络连接",
  "Yes/No": "是/否",
  "Unsupported": "不支持",
  "(Not set)": "(未设置)",
  "No default": "(无默认值)",
  "options": "(选项)",
  "selected": "(已选择)",
  "Legacy choice format": "(旧版选择格式)",
  "Yes": "(是)",
  "No": "(否)",
  "Unknown": "未知",
  "New Project Variable": "新项目变量",
  "Enter name": "输入名称",
  "Type": "类型",
  "Default Value": "默认值",
  "Required": "必填",
  "Public": "公开",
  "Actions": "操作",
  "Edit default value and advanced options": "编辑默认值和高级选项",
  "Delete variable": "删除变量",
  "Project Variables": "项目变量",
  "Add Variable": "添加变量",
  "Saving...": "保存中...",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Default Attribute Name": "默认属性名称",
  "Enter default attribute name": "输入默认属性名称",
  "The default attribute name to use when this variable is not set.": "当此变量未设置时使用的默认属性名称。",
  "Configuration": "配置",
  "Display Mode": "显示模式",
  "Select display mode": "选择显示模式",
  "Dropdown": "下拉菜单",
  "Radio Buttons": "单选按钮",
  "Allow Multiple": "允许多个",
  "Multiple selections allowed": "允许多个选择",
  "Single selection only": "仅允许单个选择",
  "Choice Options": "选择选项",
  "Enter new option": "输入新选项",
  "Add option": "添加选项",
  "Default Selection": "默认选择",
  "Select default options (multiple allowed)": "选择默认选项（允许多个）",
  "Remove option": "删除选项",
  "Default Color": "默认颜色",
  "Enter color hex code": "输入颜色十六进制代码",
  "The default color value to use when this variable is not set.": "当此变量未设置时使用的默认颜色值。",
  "Include Time": "包含时间",
  "Date and time input": "日期和时间输入",
  "Date only input": "仅日期输入",
  "Date and time values will use the browser's local timezone": "日期和时间值将使用浏览器的本地时区",
  "Date values are timezone-independent": "日期值不受时区影响",
  "Date Range": "日期范围",
  "Minimum Date": "最小日期",
  "No minimum": "无最小值",
  "Maximum Date": "最大日期",
  "No maximum": "无最大值",
  "Set date range constraints for this variable. Leave empty for no constraint.": "为此变量设置日期范围约束。留空表示没有约束。",
  "Default Date & Time": "默认日期和时间",
  "Default Date": "默认日期",
  "The default date and time value to use when this variable is not set": "当此变量未设置时使用的默认日期和时间值。",
  "The default date value to use when this variable is not set": "当此变量未设置时使用的默认日期值。",
  "(between {{min}} and {{max}})": "(在{{min}}和{{max}}之间)",
  "(after {{min}})": "(在{{min}}之后)",
  "(before {{max}})": "(在{{max}}之前)",
  "Enter default value": "输入默认值",
  "The default value to use when this variable is not set.": "当此变量未设置时使用的默认值。",
  "Enter numeric value": "输入数字值",
  "The default numeric value to use when this variable is not set": "当此变量未设置时使用的默认数字值。",
  "Minimum Value": "最小值",
  "Maximum Value": "最大值",
  "Set minimum and maximum constraints for this number variable. Leave empty for no constraint.": "为此数字变量设置最小值和最大值约束。留空表示没有约束。",
  "The default yes/no value to use when this variable is not set.": "当此变量未设置时使用的默认是/否值。",
  "Edit Variable": "编辑变量",
  "Main Workflow": "主工作流",
  "Reader node cannot be copied": "读者节点无法复制",
  "Only one reader can be present in any project.": "任何项目中只能存在一个读者。",
  "Reader node cannot be pasted": "读者节点无法粘贴",
  "Empty workflow detected": "检测到空工作流",
  "You cannot create a deployment without a workflow.": "没有工作流，您无法创建部署。",
  "General shortcuts": "常规快捷键",
  "Open the Keyboard Shortcuts Dialog": "打开键盘快捷键对话框",
  "Manually Save the Project": "手动保存项目",
  "Editor shortcuts": "编辑器快捷键",
  "Toggle Fullscreen Mode": "切换全屏模式",
  "Open the Reader Dialog": "打开读者对话框",
  "Open the Transformer Dialog": "打开变压器对话框",
  "Open the Writer Dialog": "打开写入对话框",
  "Create new subworkflow from selected nodes": "从选定节点创建新子工作流",
  "Toggle the Canvas Navigator Panel": "切换画布导航面板",
  "Toggle the Actions List Panel": "切换操作列表面板",
  "Canvas Shortcuts": "画布快捷键",
  "Copy the Selected Nodes": "复制选定节点",
  "Cut the Selected Nodes": "剪切选定节点",
  "Paste the Copied Nodes": "粘贴复制的节点",
  "Undo the Last Action": "撤销上一步操作",
  "Redo the Last Action": "重做上一步操作",
  "Zoom in on the Canvas": "放大画布",
  "Zoom out on the Canvas": "缩小画布",
  "Fit the Canvas to the Viewport": "适应视口的画布",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Node Id": "节点ID",
  "Status": "状态",
  "Not Found": "未找到",
  "Go to Home": "回到主页",
  "Import Project": "导入项目",
  "Import Project to Workspace: ": "导入项目到工作区: ",
  "Select a workspace": "选择一个工作区",
  "Personal": "个人",
  "Import": "导入",
  "Shared Project": "共享项目",
  "Shared project": "共享项目",
  "A shared project is in a read only state. To start editing or to run this project, please import it into one of your workspaces.": "共享项目处于只读状态。要开始编辑或运行此项目，请将其导入到您的工作区之一。",
  "Import into Workspace": "导入到工作区",
  "Project Import Failed": "项目导入失败",
  "Project could not be imported into the selected workspace": "项目无法导入到所选工作区",
  " (import)": "（导入）",
  "Project Imported": "项目已导入",
  "{{project}} has successfully been imported into {{workspace}}": "{{project}}已成功导入到{{workspace}}",
  "Toggle theme": "切换主题",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "System": "系统",
  "Create a deployment from file": "从文件创建部署",
  "Workflow file: ": "工作流文件: ",
  "There is a problem with file you tried to upload. Please verify its contents and try again.": "您尝试上传的文件存在问题。请验证其内容并重试。",
  "This action cannot be undone. This will permanently delete your deployment and remove your data from our servers.": "此操作无法撤销。这将永久删除您的部署并从我们的服务器中删除您的数据。",
  "ID": "ID",
  "Unknown or deleted deployment": "未知或已删除的部署",
  "Project Name": "项目名称",
  "Unknown or deleted project": "未知或已删除的项目",
  "Version": "版本",
  "Created At": "创建时间",
  "Never": "从不",
  "Updated At": "更新时间",
  "Workflow Download": "工作流下载",
  "Run": "运行",
  "Edit Deployment": "编辑部署",
  "Delete": "删除",
  "Deployment Details": "部署详情",
  "Update Deployment": "更新部署",
  "Select a deployment": "选择一个部署",
  "No Deployments": "没有部署",
  "Run Deployment": "运行部署",
  "Delete Deployment": "删除部署",
  "New Deployment": "新部署",
  "Deployment ID": "部署ID",
  "Deployment": "部署",
  "Started At": "开始时间",
  "Completed At": "完成时间",
  "Output URLs": "输出URL",
  "Cancel Job": "取消任务",
  "Job Details": "任务详情",
  "Log": "日志",
  "Run a deployment": "运行部署",
  "Deployment: ": "部署: ",
  "Select Deployment: ": "选择部署: ",
  "No Deployment Selected": "未选择部署",
  "Deployment Description": "部署描述",
  "No Jobs": "没有任务",
  "General Settings": "常规设置",
  "Member Settings": "成员设置",
  "New Project": "新项目",
  "Project name...": "项目名称...",
  "Project Description (optional)": "项目描述（可选）",
  "Project description...": "项目描述...",
  "Failed to create project": "创建项目失败",
  "{{project}} project's share URL copied to clipboard": "{{project}}项目的共享URL已复制到剪贴板",
  "Exporting...": "导出中...",
  "Duplicating...": "复制中...",
  "Last modified:": "最后修改:",
  "Edit Details": "编辑详情",
  "Duplicate Project": "复制项目",
  "Copy Share URL": "复制共享URL",
  "Delete Project": "删除项目",
  "Public Read Access": "公共读取访问",
  "This action cannot be undone. This will permanently delete your project and remove your data from our servers.": "此操作无法撤销。这将永久删除您的项目并从我们的服务器中删除您的数据。",
  "(duplicate)": "(复制)",
  "Your project name goes here...": "您的项目名称在这里...",
  "Project Description": "项目描述",
  "Your project description goes here...": "您的项目描述在这里...",
  "Duplicate": "复制",
  "Edit Project": "编辑项目",
  "Failed to update project": "更新项目失败",
  "Project ": "项目 ",
  "Workflow ": "工作流 ",
  "No Projects": "没有项目",
  "Delete Workspace": "删除工作区",
  "This action cannot be undone. This will permanently delete your workspace and remove your data from our servers.": "此操作无法撤销。这将永久删除您的工作区并从我们的服务器中删除您的数据。",
  "Workspace Name": "工作区名称",
  "Failed to delete Workspace": "删除工作区失败",
  "Failed to update Workspace": "更新工作区失败",
  "Add a New User": "添加新用户",
  "Enter email": "输入电子邮件",
  "Add Member": "添加成员",
  "All": "全部",
  "Owner": "所有者",
  "Reader": "读者",
  "Maintainer": "维护者",
  "Writer": "作者",
  "Could not find the user": "找不到用户",
  "Members Settings": "成员设置",
  "Search...": "搜索...",
  "Members": "成员",
  "Change role": "更改角色",
  "Remove": "移除",
  "No Members": "没有成员",
  "General": "常规",
  "API Driven": "API驱动",
  "Time Driven": "时间驱动",
  "Every Day": "每天",
  "Every Hour": "每小时",
  "Every Week": "每周",
  "Every Month": "每月",
  "Create a new trigger": "创建新触发器",
  "Give your trigger a meaningful description...": "为您的触发器提供有意义的描述...",
  "Select Event Source": "选择事件源",
  "Select an event source": "选择一个事件源",
  "Auth Token": "认证令牌",
  "Add your auth token": "添加您的认证令牌",
  "Select Time Interval": "选择时间间隔",
  "Add New Trigger": "添加新触发器",
  "This action cannot be undone. This will permanently delete your trigger and remove your data from our servers.": "此操作无法撤销。这将永久删除您的触发器并从我们的服务器中删除您的数据。",
  "Unknown or deleted trigger": "未知或已删除的触发器",
  "Trigger Description": "触发器描述",
  "Deployment Id": "部署ID",
  "Event Source": "事件源",
  "Time Interval": "时间间隔",
  "Last Triggered": "最后触发时间",
  "Workflow Url": "工作流URL",
  "Update Trigger": "更新触发器",
  "Trigger Details": "触发器详情",
  "Delete Trigger": "删除触发器",
  "New Trigger": "新触发器",
  "No Triggers": "没有触发器",
  "Custom Name": "自定义名称",
  "Content": "内容",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Text Color": "文本颜色",
  "Batch nodes are for grouping multiple nodes together.": "批处理节点用于将多个节点组合在一起。",
  "Note node": "注释节点",
  "Note nodes are for adding notes to the canvas.": "注释节点用于向画布添加注释。",
  "Subworkflow node": "子工作流节点",
  "Subworkflow nodes are for creating subworkflows and grouping those workflows together.": "子工作流节点用于创建子工作流并将这些工作流组合在一起。",
  "(import)": "(导入)",
  "Asset Created": "资产已创建",
  "Asset has been successfully created.": "资产已成功创建。",
  "Asset Could Not Be Created": "资产无法创建",
  "There was an error when creating the asset.": "创建资产时发生错误。",
  "Asset Updated": "资产已更新",
  "Asset has been successfully updated.": "资产已成功更新。",
  "Asset Could Not Be Updated": "资产无法更新",
  "There was an error when updating the asset.": "更新资产时发生错误。",
  "Successful Deletion": "删除成功",
  "Asset has been successfully deleted from your workspace.": "资产已成功从您的工作区中删除。",
  "Asset Could Not Be Deleted": "资产无法删除",
  "There was an error when deleting the asset.": "删除资产时发生错误。",
  "Deployment Created": "部署已创建",
  "Deployment has been successfully created.": "部署已成功创建。",
  "Deployment Could Not Be Created": "部署无法创建",
  "There was an error when creating the deployment.": "创建部署时发生错误。",
  "Deployment Updated": "部署已更新",
  "Deployment has been successfully updated.": "部署已成功更新。",
  "Deployment Could Not Be Updated": "部署无法更新",
  "There was an error when updating the deployment.": "更新部署时发生错误。",
  "Deployment has been successfully deleted from your workspace.": "部署已成功从您的工作区中删除。",
  "Deployment Could Not Be Deleted": "部署无法删除",
  "There was an error when deleting the deployment.": "删除部署时发生错误。",
  "Deployment Executed": "部署已执行",
  "Deployment has been successfully executed.": "部署已成功执行。",
  "Deployment Could Not Be Executed": "部署无法执行",
  "There was an error when attempting to run the current deployment.": "尝试运行当前部署时发生错误。",
  "Project Rolled Back": "项目已回滚",
  "Project has been successfully rolled back to version {{version}}.": "项目已成功回滚到版本{{version}}。",
  "There was an error rolling back the project.": "回滚项目时发生错误。",
  "Project Saved Successfully": "项目已成功保存",
  "Project has been successfully saved.": "项目已成功保存。",
  "Project failed to save": "项目保存失败",
  "There was an error saving the project.": "保存项目时发生错误。",
  "Job Cancelled": "任务已取消",
  "Job has been successfully cancelled.": "任务已成功取消。",
  "Job Could Not Be Cancelled": "无法取消任务",
  "There was an error when cancelling the job.": "取消任务时出现错误。",
  "Project Created": "项目已创建",
  "Project has been successfully created.": "项目已成功创建。",
  "Project Could Not Be Created": "项目无法创建",
  "There was an error when creating the project.": "创建项目时发生错误。",
  "Project Updated": "项目已更新",
  "Project has been successfully updated.": "项目已成功更新。",
  "Project Could Not Be Updated": "项目无法更新",
  "There was an error when updating the project.": "更新项目时发生错误。",
  "Project has been successfully deleted from your workspace.": "项目已成功从您的工作区中删除。",
  "Project Could Not Be Deleted": "项目无法删除",
  "There was an error when deleting the project.": "删除项目时发生错误。",
  "Debug run started": "调试运行已开始",
  "Debug run has been successfully started for the project.": "调试运行已成功为项目启动。",
  "Debug Run Could Not Be Started": "调试运行无法启动",
  "There was an error when attempting to run the current workflow.": "尝试运行当前工作流时发生错误。",
  "Project Variable Created": "项目变量已创建",
  "Project variable {{name}} has been created successfully.": "项目变量{{name}}已成功创建。",
  "Project Variable Creation Failed": "项目变量创建失败",
  "There was an error creating a project variable.": "创建项目变量时发生错误。",
  "Project Variable Deleted": "项目变量已删除",
  "Project variable has been deleted successfully.": "项目变量已成功删除。",
  "Project Variable Deletion Failed": "项目变量删除失败",
  "There was an error deleting a project variable.": "删除项目变量时发生错误。",
  "Project Variables Updated": "项目变量已更新",
  "Project variables have been updated successfully.": "项目变量已成功更新。",
  "Project Variables Update Failed": "项目变量更新失败",
  "There was an error updating project variables.": "更新项目变量时发生错误。",
  "Project Variables Deleted": "项目变量已删除",
  "Project variables have been deleted successfully.": "项目变量已成功删除。",
  "There was an error deleting project variables.": "删除项目变量时发生错误。",
  "Project Shared": "项目已共享",
  "Project has been successfully shared.": "项目已成功共享。",
  "Project Could Not Be Shared": "项目无法共享",
  "There was an error when sharing the project.": "共享项目时发生错误。",
  "Project Unshared": "项目已取消共享",
  "Project has been successfully unshared.": "项目已成功取消共享。",
  "Project Could Not Be Unshared": "项目无法取消共享",
  "There was an error when unsharing the project.": "取消共享项目时发生错误。",
  "Trigger Created": "触发器已创建",
  "Trigger has been successfully created.": "触发器已成功创建。",
  "Trigger Could Not Be Created": "触发器无法创建",
  "There was an error when creating the trigger.": "创建触发器时发生错误。",
  "Trigger Updated": "触发器已更新",
  "Trigger has been successfully updated.": "触发器已成功更新。",
  "Trigger Could Not Be Updated": "触发器无法更新",
  "There was an error when updating the trigger.": "更新触发器时发生错误。",
  "Trigger has been successfully deleted from your workspace.": "触发器已成功从您的工作区中删除。",
  "Trigger Could Not Be Deleted": "触发器无法删除",
  "There was an error when deleting the trigger.": "删除触发器时发生错误。",
  "Workspace Created": "工作区已创建",
  "Workspace has been successfully created.": "工作区已成功创建。",
  "Workspace Updated": "工作区已更新",
  "Workspace has been successfully Updated.": "工作区已成功更新。",
  "Workspace Could Not Be Updated": "工作区无法更新",
  "There was an error when updating the workspace.": "更新工作区时发生错误。",
  "Workspace Deleted": "工作区已删除",
  "Workspace has been successfully deleted.": "工作区已成功删除。",
  "Workspace Could Not Be Deleted": "工作区无法删除",
  "There was an error when deleting the workspace.": "删除工作区时发生错误。",
  "Member Added": "成员已添加",
  "Member has been successfully added to the workspace.": "成员已成功添加到工作区。",
  "Member Could Not Be Added": "成员无法添加",
  "There was an error when adding a new member": "添加新成员时发生错误。",
  "Member Removed": "成员已移除",
  "Member has been successfully removed from the workspace.": "成员已成功从工作区中移除。",
  "Member Could Not Be Removed": "成员无法移除",
  "There was an error when trying to remove the member.": "移除成员时发生错误。",
  "Member's Role updated": "成员角色已更新",
  "Member's Role has been successfully updated.": "成员角色已成功更新。",
  "Member's Role Could Not Be Updated": "成员角色无法更新",
  "There was an error when trying to update the members persmissons.": "更新成员权限时发生错误。",
  "Batch": "批处理",
  "Subworkflow": "子工作流",
  "Please check the shared URL is correct.": "请检查共享URL是否正确。",
  "Project or version is corrupted.": "项目或版本已损坏。",
  "Revert to a previous version": "恢复到先前版本",
  "Could not fetch user": "无法获取用户"
}